著出街會唔會比人打勁我

唔會啦，最多咪入醫院瞓番一頭半個月

人手filter 乜鳩打勁我

打你老母勁